自從開始返工就變得好早瞓

讀中學大學個陣仲係未過12點都唔會瞓
但一出到嚟做嘢無幾耐 就已經開始頂唔信
而家10點就已經勁攰勁眼瞓
晚晚都係食完飯沖完涼就即刻瞓

返緊工嘅你地平時幾點瞓架

12點訓 返1收10

12 番9但一個半鐘車程

系你老

on9

系 又開始眼訓啦

曾經作息亂撚到仆街
成日7am-3pm呢段時間先訓著

開始返咗份朝8:45晚5:30既工後，而家有時10pm已經眼訓、2am已經眼訓到頭痛

冇得早訓就真

差唔多一樣

一樣
之前hea左太耐，每日朝早7點先訓
宜家就7點起身，被迫12點幾就要訓，根本咩都做唔到，覺得時間好唔夠用

好佩服放工返到去仲有精力打機嘅人

吓 可能因為我而家早收工啦
我以前5:30pm都未起身
反而而家覺得好似碌咗好耐手機都未到12點
時間幾好用

放工得唯一娛樂
利申 份工返八放五半
返到去打一陣機就食飯沖涼訓教

一返工生活就有規律，係咁架

早上7點半起身但都係凌晨3點幾4點先訓到
要lunch hour訓返半個鐘先夠精神

做下運動啦，個人會精神啲

係咪飲得多咖啡/茶
瞓得個3粒鐘點頂

星期六日會落街跑步
但一至五放咗工就已經想瞓覺

食飽飯無幾耐
九點幾十點就好眼訓了

之前兩三點不過返左 9至6就好早訓
機都冇興趣打

中學時期係最強
晚晚1，2點訓，冬天9度都仲着冷衫

你就話早收工
我放6點幾番到屋企7點幾8點，食埋個飯9點，要訓夠8個鐘姐係12點要訓，姐係得番3個鐘時間，仲未計打機睇電視沖涼

要習慣下